老實講，唔可以怪運動已經冷卻，內鬥成咁會散係正常

私怨撚我屌晒你地老豆老母姨媽姑姐祖宗九十八代

關咩事
係上年年尾開始既無力感姐

如果有人有做錯我唔覺得係私怨
就好似泛民留係議會個班
唔同屌佢地就叫私怨咩
對事不對人啦

運動未完 中共就輸 樓豬放負

五毛PR 國安 自己揀

多得班嘲諷狗同假膠

有咩都撻我出黎講

到而家邊個贏邊個輸仲未有結果
睇埋美國總統大選

唔關事㗎，你覺得人哋俾人影響，諗吓自己有冇咁易受影響。

成版都係假新聞
點唔受影響

拉 五毛pr亂吹風話散左 明明大把人默默做緊野

岩呀,大家要比D心機內鬥
抗乜爭,屌下港豬屌下黃店就最開心
屌完用中銀出糧食麥記

如果要放棄
「信多學聯一次」之後我已經放棄
「光復道歉事件」之後我已經放棄
「魚革集體割蓆」之後我已經放棄

需要一件半件蛋散講廢話？

老老柒柒
連登成班PR吹到侵贏撚硬
但你睇下英文source就知拜登其實贏七成

你自己堅持就夠，同時接受大部分人都會放棄